有冇人整個list今次單嘢之後仲有邊個公眾人物/藝人仲值得支持？

歌手:
大文豪
周國腎 （腎仔）
何韻詩

演員:

Youtuber：

品牌:

歡迎大家補充

莊錠欣

佢有出聲？

我冇嘢講

葉德嫻
黃耀明
王宗堯

李珊珊。
尋日隔離post見到佢好敢言。

呢3個不嬲都respect

歌手:
大文豪
周國腎 （腎仔）
何韻詩
黃耀明
Rubber band

演員:
葉德嫻
王宗堯

Youtuber：

品牌:

Pish

Catgirl

歌手:
大文豪
周國腎 （腎仔）
何韻詩
黃耀明
Rubber band

演員:
葉德嫻
王宗堯

Youtuber：
Catgirl

品牌:

曹永廉

我唔解鎖

唔好兇我

我投訴你

屌你老母

Ali

香港rapper JB

歌手:
大文豪
周國腎 （腎仔）
何韻詩
黃耀明
Rubber band

演員:
葉德嫻
王宗堯

Youtuber：
Catgirl
伍公仔

品牌:

歌手:
大文豪
周國腎 （腎仔）
何韻詩
黃耀明
Rubber band

演員:
葉德嫻
王宗堯
Ali

Youtuber：
Catgirl

品牌:

大J

演員：何啟華

梁烈唯